連賣演唱會飛系統都攪唔掂既香港政府 話有信心幾日內攪好個全港抽獎系統防炒家黃牛程式 重要可以無限抽到中獎為止喎

除夕轉玩抽獎送4張任何目的地機票 名額10個料300萬人爭崩頭

只要玩一個簡易揭牌遊戲，就有機會得獎，獎品為2萬份總值100元的超市禮券。洪又指，此輪的參加者可無限次參加直至抽得獎品為止，當然，2萬份禮券都送出或當日晚上11時後

等睇開始半個鐘就有人寫好bot極速比大陸人d炒家同黃牛程式清哂2萬分

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

做撚到咩佢地

又唔好話幾日
呢個幾日講唔等於呢幾日做
但當6月時已經預視會搞6個月，當準備左半年
咪睇下下得唔得

Are you sure

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

唔洗身份證登記？

可以刷到有獎為止，咁係鬥快唔係抽獎喎
入到去就贏

黃牛程式狂loop

就睇死你出黎話死機
又話受到網絡黑客攻擊

已經預見到時死SER再講抽獎已完

準備好寫script

留名等睇
死ser 入黑衫數
話黑衣人ddos